無睇ps5發布會，有冇講有乜獨佔大作？

係乜鳩都冇

GTA V

橫掂都會買
係唔知碟版機同數位版機有咩差別

永續亞視

橫跨3代PS

Spiderman Miles Morales
Horizon Forbidden West

暫時睇落最有興趣係個隻kena
Ghostwire之前睇崔那唔錯
但出咗gameplay反而麻麻

都係想買xbox
想玩medium

其實幾勁

派一萬蚊攞錢去出機

gt7？我諗等到ps5水尾先出

佢話跟機出喎

但gt出名delay喎

入面有齊分段嘅片

真係獨佔(暫時)嘅大作
Marvel's Spider-Man: Miles Morales
Gran Turismo 7
Horizon Forbidden West
Demon's Souls (唔知叫唔叫大作)

少有地like你個post

唔講唔覺我係ps3年代玩 原來已經咁多年

生化危機

永續GTA ONLINE

版機可 read 4k hdr bluray

其實都係買碟版....雖然自己多數買數位
買家心態 唔差多錢 多樣功能好

原來係Ghostwire:Tokyo係限時獨佔

Gameplay無trailer 咁吸引

隻貓貓game睇落好得意